點解有d學校淨係收男仔 / 女仔，佢地係咪性別歧視緊？

我都想讀女校

你入咗去個間就唔係女校喇
要符合你入女校第一步係切嘟嘟

你入到去咪盞俾人排